係石硤尾可以點返屋企

住牛頭角 好似冇車返去

行返去啦，3個鐘行到

搵教堂坐陣，或搵黃絲店啦，周圍有rb

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持